有無肋軟骨炎治療方法

打乞嚏又痛
大動作小小又痛
睇醫生開止痛藥 食完又痛返
上網睇呢個病最似樣
有無好方法減輕痛楚

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

希望有醫生睇到幫手講解下

你都有？

無，希望有人睇到幫下。有冇睇中醫

無

Push

上網查過下
醫唔好的嗎?
剩係靠食止痛唔得掂喎

睇西醫就只開消炎藥

巴打 想知你醫返好未？
要用大約幾耐時間先好
醫生只係開咗消炎藥比我